「悲報」騰訊投資《戰鎚：Vermintide》系列研發商 Fatshark

根據瑞典網路媒體 DI Digital 報導，中國廠商騰訊已經收購了《戰鎚：Vermintide》的瑞典研發商 Fatshark 大量股份。

Fatshark 曾經開發過《逃離死亡之島》、《玫瑰戰爭》等作品，最近研發的《戰鎚：Vermintide》系列受到不少玩家歡迎。

根據報導指出，騰訊以約 5600 萬美元收購了 Fatshark 36% 的股份。Fatshark 表示，接受騰訊的投資將會強化其作為獨立開發商的地位，並有助於促進研發團隊未來的成長，而他們不變的使命是為了全球玩家帶來高品質的遊戲。

屌你老母騰訊唔好再搞尻遊戲界啦

而他們不變的使命是為了全球玩家帶來高品質的遊戲。

不變的使命

ok，番屋企delete game，反正好多Game都仲未有時間玩

有D野雙向，前幾日買隻電話game，見香港同美國app store唔同developer，以為有人偷野，點知睇番佢game development blog話呢D支那公司可以幫佢地係支那市場賣多D game，咁人地想賺多D錢都無錯嘅

戰鎚：Vermintide 2 嗰陣一出就買, 但宜家已經搵唔到本地人玩

好在個陣冇買

見佢最近出新DLC仲買左

蠢撚到我

為左d 新武器...唉

賺錢係無錯, 但係佢地會影響人地內部製作先係最大死症
依家有幾隻快餐game已經係咁

一段時間之後會見到d孫悟空呀果類出現係"活動"上面

只可以感到可惜囉

做玩家嘅只可以多D支持唔痴埋去紅資嘅Developer

騰訊根本毒瘤黎
紅資都算啦仲要係騰訊, 30%只係開始, 之後會變大股東然後898